export const profileList = [
  {
    firstQuestion: "生年月日",
    firstAnswer: "1997/9/1",
    lastQuestion: "血液型",
    lastAnswer: "O型",
  },
  {
    firstQuestion: "出身地",
    firstAnswer: "大阪府泉佐野市",
    lastQuestion: "現住地",
    lastAnswer: "京都市上京区",
  },
  {
    firstQuestion: "身長",
    firstAnswer: "176cm",
    lastQuestion: "体重",
    lastAnswer: "60kg",
  },
  {
    firstQuestion: "趣味",
    firstAnswer: "陸上中長距離",
    lastQuestion: "特技",
    lastAnswer: "長時間睡眠",
  },
  {
    firstQuestion: "好きな食べ物",
    firstAnswer: "伊勢うどん",
    lastQuestion: "嫌いな食べ物",
    lastAnswer: "えび/豆/きのこ",
  },
  {
    firstQuestion: "好きなスポーツ",
    firstAnswer: "マラソン/駅伝/野球",
    lastQuestion: "好きな動物",
    lastAnswer: "猫",
  },
  {
    firstQuestion: "好きな漫画",
    firstAnswer: "ONE PIECE",
    lastQuestion: "好きなアニメ",
    lastAnswer: "ちびまる子ちゃん",
  },
  {
    firstQuestion: "好きな映画",
    firstAnswer: "ショーシャンクの空へ",
    lastQuestion: "好きなテレビ番組",
    lastAnswer: "嗚呼!! みんなの動物園",
  },
  {
    firstQuestion: "好きなアーティスト",
    firstAnswer: "Avicii",
    lastQuestion: "好きな曲",
    lastAnswer: "I Want It That Way - Backstreet Boys",
  },
  {
    firstQuestion: "好きなゲーム",
    firstAnswer: "ポケモン (第４世代 ~ 第６世代)",
    lastQuestion: "好きなチェーン店",
    lastAnswer: "松屋/なか卯",
  },
  {
    firstQuestion: "得意料理",
    firstAnswer: "焼きうどん",
    lastQuestion: "最近ハマっていること",
    lastAnswer: "怪談",
  },
  {
    firstQuestion: "宝物",
    firstAnswer: "京都マラソン2024の完走メダル",
    lastQuestion: "今欲しいもの",
    lastAnswer: "よく眠れる寝具",
  },
];
